如果條人鏈接得成，我裸跑呀！

10萬人都唔知有冇，得我裸跑呀！大你呀！我先唔驚呀！

睇死你地屋企打J啦！

LM

ba or ci？

有關系咩

me run too

Lm

留名

一齊跑

垃圾連登仔，出黎打鳩我啦！

跟

又嚟

係找數至好

找數一定睇live

跟住條鏈跑

有無底褲?

又黎？

100%唔會找數，是常見識吧。

條鏈有幾長你跑咁長

荔景至美孚好唔樂觀

我有你裸體圖

邊到跑先

召喚找數巴打||||||||||||||

你裸跑關我咩事？

你識唔識嫁 條鏈講緊4-5萬人就搞得掂

lm

想睇

推

留名觀鳥

又做膠野⋯

打完咪出囉

跑到斷氣

又搞觀鳥

又扮裸跑？

屌你老母又裸乜撚嘢跑，當自己KOL?
唔好以為自己好有號召力，出嚟社運嘅如果唔係覺得係因為有責任出嚟而係因為你呢啲小丑先出嚟都幾可卑

笑左

要過海

由中環落到銅鑼灣都應該唔小野

push

希望魔咒成功 燈爆佢

Tui

推呀 我要睇裸跑

留名睇找數

多謝推823

今晚7點!!!!!!!!!!!!

留名等睇

又黎

lm 睇找數

又係 d on9 post

出左去拖完絲打用返隻手嚟打

等睇樓主找數

講定跑邊幾時跑先啦

留名睇走數

等binC

多謝巴打

希望今次睇找數巴絲唔好嗌口號同影相

不sir

原本波羅的海人鏈作用係抗議蘇德聯合聲明

反對蘇聯佔領三小國 亦即是搞獨立

現在其香港都可以用返呢個作用

可能係一個歷史性機遇，港獨同埋和你非完美融合

美孚

又黎？
大家裸跑上癮

Ci應該仲多過上次

自由人到時可以黎增緩

不如一條過啦
分散晒好難。
不過而家呢個時候講條春

垃圾激將法
我唔會中計

跟一圈維園

觀鳥

多一個都係多

你除定衫都得喇

你幫中槍者埋單末？

我諗緊其實荔景至美孚條鏈係咪要爬山

btw其實荔景美孚真係應該要一齊搞不過是但啦

荃灣人表示隨時standby補荃灣線位
大家要繼續叫人出黎呀

佢地計過4萬幾就夠做3條人鏈喎

又裸？ 都好既 有得笑下

似乎離達標人數差好遠

絲既話就同你配種(只限bmi22.5或以下)

香港電影欠香港人一場革命

今次唔會淨係睇live
會去現場

咁講通常都會走數

Push

接得成 我陪樓豬裸跑呀

強帖留名

最近咁多裸跑post, 不如考慮下整個list記低晒佢, 運動成功先一次過一齊跑

推呀 多謝樓主拋個身出嚟 今晚同我出曬黎

一次就夠啦
人跑你又跑
又裸跑悶唔悶呀
出黎做返正經野好過啦

lm待笑

係邊到跑先 唔好走數喎

收工即刻飛奔過黎

我游海呀 連到嘅話
你哋揀個海旁我游對面呀
係游海呀

LM 上次瞓咗冇睇到

On

留名睇裸跑

睇你跑曬全港

係咪得左跑先

條人鏈要十萬人？

屌咁今晚7.00見啦各位

我要睇！

燈爆佢!!!

留名
利申俾樓豬激親要出黎

都話跑囉 我想跑呀！

咪膠化抗爭啦

收工之後黎

樓主敢找數 我跟住條人鏈裸跑啦

喺屋企裸跑？

屌 笑左

lm待睇祼跑

ok今晚除定衫啦

推 大家一齊睇

人鏈要人

熱門前排得呢個PO係關於人鏈
你班友快少少叫人出黎喇

LM 今晚一定出

裸定都得

快啲幫手吹雞啦

最多幾千人左右

marked

LM先

又嚟 咪玩啦
—-
恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

除定都得喇你

人地如果係80kg 1米89 你就仆街

OK

今次要堅找數啊 唔好偷偷著底褲啊

又搞喱d野

LM！

睇你點定義人鍊啦

可唔可以公佈下每個站有幾多人，差幾多人。等其他人去補位

懷疑樓主係露體狂

一圖睇哂 陣間7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

祭品出現了

嗚呀....

留名跟進

咪再跑啦，又比人屌

1定接唔到, 因為馬路唔企人

又黎～着唔着底褲先

劉明跟進

Dllm 有你呢句我仲可以唔出黎

利申今晚見

一定冇

LM + push+823人鏈

今次樓主找數我一定要見到賓周仔！！！

你仆街喇今次，連登仔好小氣架

等睇樓主走數

等找數啦

激將法

等你找數！

有野睇

荃灣堆人會一路推過去

會唔會熄燈跑？

燈死我啦 仆街！

成全樓主

將裸跑轉做捐錢可能好d

想睇裸跑

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

可能係睇鮑

一個好多人都唔知有呢件事

多謝樓主找數

請善用不推文功能

係找數先好啊

又來？

追數追到獨立個日

我推撚爆你啊dllm

一齊！

好有絕對性 關係

找數
今晚飲杯

唔准熄燈唔准遮

簽完先跑
［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

你跑硬

拿 你地睇？荔枝角冇人呀！睇死搞唔成啦！

200萬+1

你根本就想裸跑
但無藉口...

低級燈
希望你燈到

樓主用心良苦
好啦我黎
到時睇你裸跑

影撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

今晚7點人鏈 要人！

建議跑晒成條香港之路

拉定筋啦

又嚟？跑硬喎

極反智！關於9月2中學生罷課！

祼跑有冇人睇？

時間地點呢？

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

等live

有你咁講咁我今晚去

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

LM睇裸跑

不sir真面目

不蛇都唔識

跟機

點為之成功連成？5個站？10個站？

男定女先

又裸跑 到時又著底褲又乜乜 都唔係公開jj 大頭俾全世界睇有咩用

屌原來係mon po popo來㗎？

一鐽留名

我無你咁變態

lm binc

留名等找數

btw, 係咪跑晒3條地鐵線

你一定跑得成呀

lmㄧ齊睇ㄧ齊睇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

裸跑魔咒

你跑定都得

跟隊

裸跑又止少50萬啦 咁低估我地！！！！！

又有魔咒祝願香港

Respect

幾時先有絲打祼跑

上次個裸跑樓主跑得個少少
今次要你跑哂維園所有足球場

On9
你真係唔識架喎

strong post lm

823死線+人鏈
824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

出緊喇。你預備祼跑啦

玩完膠未

阿寶好撚忙

係啊

又裸

聽落幾吸引
唔知有冇巴打可以開車跟拍呢

LM睇賓州

激將法？

留名等找數

推 823人鏈 今晚見啊！

接得成 我睇你裸跑呀！

預咗走數，但都支持

觀鳥團？
支持

啱

我想睇你裸跑啊

又來

有絲裸跑留名

要樓主裸跑 大家快啲出黎

唔好玩膠，唔該

有關閪

唔好講裸跑，除剩內衣or著到跳鋼管咁款我地收貨

三條女爭住同我拖屌好難做

大尻你每一條line連得成跑一次

跟機
今晚唔係嘉年華無今天我嘅同樓主一齊裸跑

你準備裸跑
我依家call行馬出梗去

Ok留名等睇

成班撚屌冇投票啫（例如我）
雖然條路係好撚長 又有馬路又盛
我相信荔景美孚嘅後生

輕輕一推

已留名 找數真漢子

Lm la dllm

50人都叫人鏈，咁一定連得成㗎

劉明

留名等走數

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個6位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

腦魔

不蛇 禾撐你 一定出嚟拖你手仔

屌用不推文回覆啦on9

找數先箅

已經到美孚
唔好放棄
各位巴打加油

等睇裸跑

樓主找數 我跑多一個圈

好緊張

跑硬啦你

大家想睇樓主跑就即刻叫晒班親朋戚友出嚟喇

好

721 LM

邊到？！

等睇找數

其實點解當初唔玩一條線算
依家都真係有啲驚連唔成

仆街，有啲淆.......你地認真ga?

留名等睇找數

咪撚走數

思覺sir

覺得膠膠地，都照出
樓主記得找數

希望你裸得成

你可以準備沿人鏈祼跑啦

呢次一定唔洗

屌，條人鏈會唔會連左上羅湖嫁？

又黎我就唔信啦

今次記得除埋條底褲

咪撚走數我已經叫曬所有人出黎。今日玩人鏈，第日睇樓主裸跑

今次唔準著底褲 真係全裸嫁

睇佢個名就知來者不拒

612 721 811

要人

屌！一條友都冇，驚閪咩。

比堅尼跑得唔得

又見到你

上次個個找左數未呀

其實有好多人都唔知要填表

出黎打9我啦！密啲黎密啲手呀！驚閪咩！

上次有人代我跑左

2個人接都叫接得成既人鏈

Book定場都得

屌 你咁撚重口味要男人著

睇你裸跑可能仲多人過人鏈

.

劉名睇live

上次位師兄，有著底褲點算係裸跑

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

係咪沿住人路跑
不太建議
要俾國際睇

大窩口站都好小人其實

石峽尾 有十幾人企緊

留名睇找數
唔好唔跑啊巴打
唔撚跑就狙擊你

唔好走數

唔好膠化個運動啦 屌你老母 越黎越似雨革最後嘉年華咁

咁撚串？叫曬全家出黎

跑吧~一陣就出去接人鏈

出緊黎
你今次跑硬

找數至好講

冇人填表姐
但係香港人永遠唔會令人失望

8月26 2350 維園帶埋摺櫈等睇你狂奔

留名
聽晚邊到等

得，我帶定望遠鏡
三條路線，紅綠藍，你自己搵條跑

Lm樓主走數

走數死全家

絲打想屌識

留名 最多幫手開遮俾你除

今次要現場睇

咁一定要得 想睇大jj

希望你走到數／找到數

找數真絲打

屌你跑硬啊

留名，反正我就會出黎

笑撚死我

番名找數

你除定衫啦！記得找數，幾多切J 都冇找到

記得找數

Ok☺️

用心良苦

遊埋水過海
跟住壽終正寢

費事要你裸跑，我唔出了

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

係咪燈緊？

擇定日祼跑啦

又黎裸跑

出黎打鳩我啦 柒頭，我係荔枝角等你呀！

就放工，你裸跑定

留名等睇裸跑

本來諗住留起中上環
聽完你呢句即刻過你個區

咁我過灣仔

依家唔夠膽跟機

冇人呀，驚閪咩！

你睇死到時大把人叫你著返底褲跑之嘛！

大窩口多老人
靠荃灣人推過去

我陪你

留名 咪撚走數啊屌你

唔打算睇你跑

不過幫手推

多謝定你個裸跑先

你準備定都得

維園見

上次找數個位樓主 跑左20米都唔知有冇

同你講你找撚硬數

準備邊到跑？

跑邊？

樓主不如咁啦 睇嚟裸跑嗰日搞手拖手可能仲多人

今次到不蛇跑

即出

唔好膠化件事啦仆街

其實條人鏈有無奇怪
依家佢地玩大頭 組人鏈時記得帶防具

樓主維園見

人鏈最方便數人啦，成日動不動就話過百萬人

希望你係真絲

有冇見到我個一蚊

等睇你表演

你除定衫都得啦

留名睇照數

$1

留名睇真係找數

hi樓主

留名跟機

深水埗 有個排檔阿叔話築人鏈 搞事

我而家出去 完成樓主的夢

可以準備定！

823 香港之路路線及集合點
@1938

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

找數啦，真漢子

準備找數啦

are you rdy?? 除定衫未

留名等觀鳥

睇樓主走數

彩虹要人！

時間地點? 約定你

越來越多人

你係邊度跑先？屋企？

留名待笑

你可以除定褲都得

留名一推

上次睇黑畫面live 今次到我現場睇

幾時跑

巴打出黎跑未

今次一定出黎睇

咁你裸硬

你肯找數我幫十個巴打鍚春袋

幾時跑，我今次實出

樓主準備好裸跑未

你準備定la

lm跟進

等睇人走數

油麻地要人！！

打打吓換衫出

裸啦屌你

你肯找數我跟機又點話

樓主準備定裸跑啦

緊記找數！

剃定毛啦ching

Push.

LM跟進

我已經講咗，要分開男仔同女仔，避免尷尬，所以我今日唔出

rip

睇情形你可以拉定筋先喇,好多站都爆左人

你可以準備定

想裸跑不如講下雙普選咁

留名做觀鳥員

期待你嘅棵跑

唔找數級爛閪、爛春袋

幾時找數

準備定啦

咁你跑硬

tst有人鏈了，唔方便影相

今次我唔會再聽收音機

找數

收皮啦你P牌狗 尷尬就唔出 屌你老母死警犬呀

Lm睇裸跑

樓豬

屌 想裸跑就裸跑囉 洗咩搵咁多藉口

樓主請裸跑

留名睇真裸跑

LM等睇走數

你準備定裸跑啦

拖手唔會有BB,快D拖呀！
唔好玩手機，拖手都要人教，有冇搞錯！

跑啦你

咁你應該健身先

823 香港之路路線及集合點
@2016

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

另請幫手報料警力部署以防突發事件

健身 祼跑

What time?

記得找數呀師兄

係都要燈.jpg

消息

2007 #觀塘線 全線完成 開燈 拖手
2018 #港島線 已全連

留名睇跑

裸跑了

上次冇去睇，今次一定要去

找數啦

準備裸跑啦

樓主我們到了.jpg

我個一蚊呢

找數喇喂，記得直播

LM等睇找數

又有得跑
又冇得睇
獨立就輪到我跑啦

Lm睇找數！

又有得睇丁丁

衰鬼 呢啲唔好周圍同人講啦

找數真漢子

條數記住啦，到左5大訴求達成先起我釘啦。唔急在一時

找數了

屌你啦

跑未？

禮拜一前車之鑑不sir仲咁睇唔開

維園？

樓主唔好走數 吹哂大雞了

上左癮？

走數撚

裸跑

唔走呀！遲啲跑！最多計我利息 跑多幾米okay?

？

咁你呢次一定果跑呀

你地班死仆街啲正經post冇人理，肥仔裸跑就大把人推，你地唔覺羞家咩？！

找數啦lol

找數啦仆街

等睇

成班死基佬

此post開始多人

灣仔果條眼見起碼連到去銅鑼灣喎

連仔係咪度，可唔可以幫我delete個post?

記你老母

找數吖

又想出位

找數先

我準備睇你條小人鏈

要求唔高
是但揀條人鏈裸跑啦

又有人要祼跑了！

留名待j

我係你就上淘寶， 買件6舊腹肌既筋肉人衫， 找咗條數佢

5大訴求成功我連本帶利還比你地

連仔同我講你跑完佢就會delete

又可以找數喇

推！

記住先啦！有拖冇欠呀！

留名跟進，等睇樓主裸奔

跑啦

食屎啦你.jpg

成班咸濕死基佬

準備找數啦你，維園見

追數

btw請善用不推文回覆

捐錢比612當找數okay?

等睇找數
咪撚走數啊仆街

你準備跑啦

推到跑

跑啦屌你

跑呀跑，快找數

好啦
我地圍人鏈比你跑啦

唔睇裸跑 裸拖

go la

準備好找數未

原諒佢啦，唔想再睇祼跑

留名睇找數 巴打就不了不了

不sir找數

喂呀，等睇找數

想睇冇圖不sir

我唔係不sir. 你睇清楚個名先。佢叫不了要返工 我係不了要裸跑、兩個人黎。

又有JJ睇了

留名睇鳥

驚唔驚d 親家買定a7r4 影你， 攪到你成個人都屎色？

無人想睇你裸跑

恭喜你呀

連登好多露體狂

推推推

唔撚得

跑啦仆街

我名都改埋 放過我啦

時間地點 等睇你跑

儲埋一次過跑啦

你班友癲㗎嚟遲咗手都無得拖，尖咀行到深水埗都無位zip

跑啦 最多著t back同遮樣

你俾個時間地點黎先

找得數

不了，要裸跑

Thanks

維園跑?

LM等找數

唔駛要你跑好多
人鏈去過邊度你跑番邊度就得喇

唔好走數wor

［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

找數有請

恭喜你有得找數

有咩證明接得成

又有人要找數鳥

快啲！

開live跑

有咩證明接唔成 ?

When

hi

走數冚家鏟

推呀找數呀🙂

咪將個運動膠化

嗱，機會嚟啦，知你想祼跑好耐

我就好善良嘅
(200萬+6) usd捐去612

留名睇j

又要裸跑了

又話唔驚？宜家走數呀
絲打好想睇喎

LM ，上次睇唔到，今翅要去觀鳥

你唔找數正契弟

幾時呀

場運動贏左先跑啦好嘛 維園玩過一次就夠

一定

找數！！

今次我一定唔遲到！

找數!!!!!!!!!

樓主裸跑都開心既

跟進

開心事找數！抵啦

記得找數呀

可唔可以圍住裸企個巴打跑？

找數呀ching

跟機等找數
抵找啦今次

咪撚推啦

請祼跑

找數啊

找數呀

找數呀！ 麻煩大家玩一陣好，之後推返正經post

快找，唔找正仆街！

隔離post爬雪山插旗

我等你呢枝旗

入機場找數

又有裸跪睇

又有得睇

可唔可以跑哂十八區巡迴?
想睇現場

請找數

Pish

跑番中國？

要求今次早少少

找數未

樓主請找數

師兄跑得

夠鐘找數啦巴打

你同隔離post個巴打connect
數 一齊找

幾時跑？

跑得喇

LM 幾時跑？

定左日子未？

條撚準備

Ching擇日不如今日

師兄不如沿住今日既人鏈路線裸跑啦

又搞觀鳥日

香港人好忙 又要睇找數

等你師兄

時間地點定左未

喂，幾時找數？
等你

開始悶悶地，個個都話裸跑

又多條雀仔睇

夠鐘找數

但係冇人真裸跑

多謝巴打賞J
等找數

係唔係跑哂條人鏈距離？？

得個講字
對香港啲男人好失望

又有野生小鳥

找數！

Lm賞鳥

又有鳥睇

不如聽晚維園？

找數未？

維園見啦，今次開直播記得要有畫面

我買定啤酒等睇戲

Hi

我

Ching

樓主！樓主！

召喚樓主

要唔要同露鳥巴打一齊找數？

裸跑哂咁多區 唔該

lm 睇裸跑

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

樓主準備出黎裸跑

釋放小義士

跑啦 等觀鳥

你如同裸企個手足夾個時間

除定衫

留過名
返黎望望先

Lm 鸛鳥🐦

找數！找數

幾時邊度找數

留名觀蟲

找數啦！

我地開多條人鏈觀鳥又點話

Lm等找數
買定花生先

跑得啦ching btw 大家推返正經po ok?

幾時跑呀

開直播

係咪要找數

Lm 睇

上次有人跑維園
今次你想跑邊?

俾番824啲po上黎

點為之成功先
龍門任你擺

跑未

係咪每個區接得成一條你就裸跑一次

跑喇喂

跑啦望

記得維園見

維園成為香港天體公園

走數正仆街

找數！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

維園見啦7頭

Hi樓主

找數...裸 裸 裸!!!

原來睇人跑
都可以睇得咁開心！

又到找數既時間

找數呀巴打

等觀鳥

鸛鳥

樓主找數呀

跑啦師兄

when & where??

裸跑！

裸跑未

聽日觀塘啦

三條人鏈喎，係咪要裸跑三次？
為左香港，露下鳥算咩？

推
7612，721，811

港島裸跑 再裸泳過尖咀 裸騎荃灣到觀塘線

找數阿樓豬

樓主，熱身未？

找數啦樓主

樓主為成大義甘願犧牲自己色相小弟敬佩

記住找數呀

上次幫手直播嘅師兄呢 今次要有畫面

樓主 我們到了

好打極有限

期待樓主喺智能燈柱下裸跑！

連名都改埋
不蛇決心好大

留名找數

樓主改名做"不了要裸跑"啦

唯唯

等樓主找數

等睇走數

樓主找數未

快啦 要預時間等你裸跑

又有live睇啦

不sir大法好

算啦，最近冇追擊啲婚攝，搞到啲後生仔唔識我，當年我係攝影台紅極一時，我啲評網相post唔駛兩日就1001，仲上過4次報，未反送中時連登好歡樂ga.

樓主呢

係咪黎找數

樓主邊到跑？

找咗數先，再講其他嘢

找數
找數

拢數時間！！！！

想裸跑咪出聲囉 依家個個都係到呃機會全裸露鳥

樓主出嚟找數 我唔想狙擊你

樓主出嚟找數

找數啦喂

呢排好多人爭住裸跑做乜鳩啊

想J死小妹我咩

mark低佢, 等完成左五大訴求先再找啦

裸跑呢？

跑啦屌，跑呀

留名等走數

會唔會紥住數先，等香港光復之後同其他人一次過彌敦道找數

裸跑啦

幾時找 今次要做觀眾

好野上次miss左今次要睇現場啦

找數呀屌你老母

快啲約時間ok?

快啲show 69出黎跑步

時間地點？

唔好潛

我要睇啊啊

入黎幫推

Yeahhhh

樓主 我們到了.jpg

快撚啲找數呀喂

找數？

C da

上次818找數直播5萬人睇，唔知今次幾多人呢

擺定大光燈睇雀~

多謝巴打捨身救港

係裸先好上次比人撚左

買咗你跑 記得找數

快d找數

唔裸跑你切

還我真裸跑

係7.5萬

記得找數啊 巴打

😏呢次任影？

買定雀粟撚雀

唔找數正契弟

找數啊清

巴打裸跑啦

熱身啦

巴打,裸跑吧!!!

邊個地點找數啊ching

找數未啊樓主？

A promise is a promise!

又有得睇雀

今次應該唔止50000人睇live

找數呀喂

必須跟進

樓主我地到啦，你在哪裡

幾時找數呀，我今次會出黎睇

hello 巴打

找數啊找數！

找數啦仆街仔

找數呀 book咗場咪呀 使唔使我哋幫你把手book場啊？

人類總要...
下次想裸跑出聲，唔使賭J咁賭

今次都係5萬人，不過係現場果隻live

找數找數

等睇新聞！

LM睇找數

巴打用心良苦

現實係多人到仆街早知上山鏈啦，係街邊搵地方塞搵左好耐

巴打幾時找數

👆🏻

樓主再唔找數自斷J

無底褲ok?

出嚟未

lm
等找數

lm 等找數

巴打記得找數

？？？？

找數啊仆街

找數未呀？

記住找數

依家比機會你帶歡樂俾廣大連登仔壓抑左咁耐比我地歡樂下，幾時找數遮

聽日機場找數

足夠接多次人鏈

goooooo

入來就睇你找數

留名！

13.5萬

幾時找數？

pish

樓主改左名

跑吧

唔係真裸就唔好呃巴絲特登出黎睇啦，開埋啲冇畫面嘅直播就由佢啦
留名睇走數

幾時跑啊

推上熱門

樓主要走數了

樓主，我們到了

找數既時間地點呢

留名等直播

樓主快啲快啲！

老地方維園找數？

時間，地點？
就你啦

想去邊度跑？

多謝你

時間 和人物 地點！

樓主我到了

do it!

樓主唔好走數

別忘記
讓我們
代義士
行落去

今日有好多記者同外媒
都有影文化中心外面呢兩個雕像
問過，佢哋都冇忘記犧牲嘅義士
你地呢？

找數啊巴打

約埋裸企果個一齊一炮過方便大家 唔該

無試過一次會找既

全裸呀仆街

「香港之路」手牽手行動發起人估計有13.5萬人參與

#本地 有市民發起「香港之路」手牽手行動，昨晚7至9時，在多區築起人鏈，要求政府回應反修例五大訴求，除了在原定行人路手牽手，亦有人自發在獅子山等地點組成人鏈，發起人估計，有13萬5千人參與。(8/24/1:39) 全文 ()

幾時跑？喺邊度跑？

13.5萬人 記得找數

多謝樓主燈

有成十幾萬人 幾時找數

Gogogo!

樓主記得找數

找數呀樓主 走數正仆街

早幾日先有巴打找左

有reddit入黎同我upvote咗佢

夠鐘找數啦

睇死樓主唔會找數~

快看资讯 【热点新闻 时政点评 军事观察 每日更新】欢迎订阅

仲有呢個

有成廿幾萬 subscribers

幫手report

約埋之前話裸跑果啲一齊找數吧

想點跑
不就就跑返人鏈企嘅嘅路

又真係連得成
又真係過十萬喎
請找數

正呀喂
出黎啦樓主

找數
順便推一推
推到全世界同我聽日入晒觀塘

期待

今次開燈ok?

後果自負 後果自負

stop 啦
冇人想睇呀
嘥時間出嚟睇你抽嘢

正經啲抗爭啦

咁小嘅事樓主咪走數呀

我想報名觀鳥團

師兄記住找數

手足找數襯快
下星期平日有檔期

喂點解冇晒聲氣

幾時找呀

多謝樓豬用連燈燈力支持

留名等看找數

找數未呀

樓主喺邊? 找數啦

樓主，我們到了.jpg

而家點先樓主

不sir肯找數未?

你認錯人 我唔係不蛇！

21萬呀
跑兩次啦
嗰一萬我當豪比你

你女定男?
男既我睇
女既不了

隨心啦 大家仲要做正事

祼跑呢

要跑囉

巴定絲請問你

定到時間地點未

樓主今日裸跑未？

時間地點
我地幫你定埋？

係時候找數

人呢

跑未啊屌你老母
個個都剩係識走數

找數呀

要釋放雀仔

樓主快啲出黎啦

樓主出黎

走數同林鄭一樣咁無恥

找數
近近地就觀塘啦!
10萬人圍觀,餘興節目!

樓主呢 找數呀

老老柒柒
走數都開句聲

都話5大訴求完成咪跑囉！